【母慈子孝】元朗42歲母Vs13歲子，互毆同被捕

凌晨零時許，元朗青山公路元朗段一單位，一對42歲及13歲母子發生爭執，兒子以手襲擊母親，母親則以衣架打兒子。

警方接報到場，母親涉嫌虐兒被捕，兒子涉嫌普通襲擊被捕。

又係仇母連登仔

係咪老豆報警

有幾閒 咁都要報警